熱烈恭喜翼翼第一日返新工 帶領飲食台貴西文化

in 翼翼 we..

yo yo
香草辣雞翼
食盡全港九美食
yo
推介有實力
好西明神唔洗熄
yo yo
it’s time to enjoy the breakfast
that’s our freestyle
no need thanks, just go! fast!
yo 好西style
由翼翼開始 yo yo yo

咁多腐皮既

收皮啦

你竟然叫翼翼收皮

咁有創意 應記一功

翼衞兵首度武官 金舌頭

??

靜啦

幾時做到你同事

人工呢？

有得同娘娘食飯已經係恩賜

幾時

你想？

最好星期五/六晚

星期五？

飲食台都有小圈子

飲食台仲污糟過波台阿

OK

我都係啱啱半入圈

翼翼成功喺連登收嘅第一隻兵

好多喇 蓋b先係第一隻

on9-.-